金希澈真係完美消化哩個角色

不男不女

咩驚

左上咪有

佢似李蓮英

邊個黎……第一眼以為TWICE既MOMO

吓 原來隻game 都係叫東方不敗 以為講緊個角色

情侶做完愛之後會越黎越似對方

開始懷疑您系ONCE+本命MOMO...

好靚

居然變咗做陰陽師